
                      La película Noé me ha parecido bastante interesante, es un película con mucha tensión, pero con un poco de amor repartido por toda la película. Los actores han interpretado a sus personajes magníficamente, sobre todo Russell ha interpretado muy bien a un Noé muy creyente pero muy duro. 